
                      Esta bien, pero podria estar mejor la peli tiene accion, conflictos politicos, metaforas, datos sobre historia y buena musica todo se resume a una peli mal resuelta ya que no le da una mirada seria al asunto y lo toma como un tipico cliche de un futuro ditopico dominado por un malo el cual en este caso es burlado facilmente y no tomado en serio. En fin el ambiente recuerda al comic algo que destacar pero como pelicula no debe ser tomada en serio si no como para pasar el rato.
        
            